IB開左唔用冇錢會唔會有charge

開左個IB account 但係未用住，就咁擺係到會唔會收錢

消費唔夠$10美金 會扣錢

有無人試過取消戶口?

如果我戶口冇錢呢

好似會close你account

前三個月唔計活動費

會